爛3 7月中到期，請出招

乜台無所謂，最緊要抵屌
一個月$150內左右
請出招

中國移動最新優惠

中國移動最新限時優惠, 無限通話分鐘，4.5g數據，最高支援800m

原價$198 優惠價:$138 12GB / 6gb過後有fup,12gb 過後128kb

原價$248 優惠價:$168 任用數據/20gb過後先有fup, 過後冇限速度

原價$398 優惠價:$238 任用數據/50gb過後先有fup, 過後冇限速度

-轉台免$18行政費
-$168 及 $238 plan 每月送1gb大灣區漫遊數據用量

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$168

所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4G/4.5G無限上網優惠

1 . $78 5GB速度 21Mpbs
2 . $108 3GB速度 500Mpbs
3 . $138 12GB 速度 500Mbps

真無限上網優惠
額外贈送1GB中國及澳門漫遊數據

1 . $168 20GB 真無限，速度500Mbps
2 . $238 50GB真無限，速度500Mbps

飛常大灣區粵港澳數據優惠，免費升級至無限上網，公平用量後轉至128Kbps

1 . $126 1GB
2 . $166 3GB
3 . $216 6GB
4 . $306 10GB
5.$376 20GB

4G/4.5G 學園本地計劃
額外贈送200分鐘至中國IDD及一卡雙號服務

1 . $108 4G 21Mpbs 10GB無限上網，過後128Kbps
2 . $108 4.5G 500Mbps 5GB無限上網，過後384Kbps
3 . $128 4.5G 500Mbps 10GB無限上網，過後384Kbps

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

歡迎介紹俾身邊人
[/pink]